點解收音機話個風係東京附近

明明打正香港
東乜尻野京

東京聽講成114度 啲人咪熱死曬

天文台 bug了

哈哈

白撚癡

東京熱

on079